你地嘅工作環境有冇強蟈人？或強蟈同事？

是咁的話說我寫字樓就係好舊嘅工廈，
呢排隔離單位新租戶應該係做水貨倉，
因為咩貨都有係由一班強國人運作，
先不論佢地一日到黑係走廊嘈住哂（搬貨果陣例牌要播歌）
卡板紙皮又周圍扔仲扔到我門口搞到我出唔到走廊
用廣東話屌鳩佢地又當我唱歌，
經過語言溝通唔到我就向管理署反映啦，
點知姐姐話佢地係呢棟樓做野仲耐過我
只係租約問題不斷咁走鬼換單位，
管理署就話佢地只能夠搵消防其他唔關佢地事不過消防次次上黎影下相就冇下文，
咁我就奇怪呢班嘢係用咩簽證黎工作斷估都唔係專才掛，
打左去舉報違反入境條例想話請佢地調查下又比政府人員耍鳩我問我有咩證據
經過呢通半個幾鐘電話上嘅充份了解後
我就諗到其實香港老細請班生蕃黎做野然後係大陸出糧咪冇犯法囉？
次而就我作為香港人係咪對呢類疑似黑工冇符？
巴打們你地有冇類似同事係持相關簽證？
又或者有冇好似我咁 遇著惡鄰居？

Too long?
阻止唔到每日150個都想趕走現有嘅

大牌子公司

我HR dept.有大陸仔intern

bank大撚把 無論commercial 定 ibank 都一堆

我果間中資公司大把大陸人

一定係喺大陸請返嚟。
已經違反入境條件，
不過你知依家嘅港共啦，
一定冇下文的。
我公司都有，不過真係專才嚟。

大公司應該攞正牌架啦
中資果啲唔知會唔會走鬼式

同部門定同一環境下工作？
會唔會擔心影後會被取締？
有冇成功舉報嘅例子

佢地有香港身份證
都唔知公司點幫佢地申請到

專才落嚟就有身分證啦。
如果有老婆都可以落埋嚟，
而且可以做嘢，
做七年可以選責做香港人。

再打去舉報熱線終於都肯比個跟進編號我
原來要我聲稱強烈要求調查佢地先肯做野
過一排睇下有冇消息再打1823